\section{Famille Baring \index[noms]{Baring, Edward Charles} / Bulteel \index[noms]{Bulteel, Louisa Emily Charlotte}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I400_I401}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edward Charles Baring \index[noms]{Baring, Edward Charles}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1828}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Henry Baring \index[noms]{Baring, Henry} \textit{[... - 1848]} et de Cecilia Anne Windham \index[noms]{Windham, Cecilia Anne} \textit{[... - 1874]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Henry Baring \index[noms]{Baring, Henry} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1848}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 20 ans.
Sa m\`{e}re, Cecilia Anne Windham \index[noms]{Windham, Cecilia Anne} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1874}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 46 ans.
Son \'{e}pouse, Louisa Emily Charlotte Bulteel \index[noms]{Bulteel, Louisa Emily Charlotte} \textit{[1839]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1892}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 64 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1897}, \`{a} l'\^{a}ge de 69 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louisa Emily Charlotte Bulteel \index[noms]{Bulteel, Louisa Emily Charlotte}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1839}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de John Crocker Bulteel \index[noms]{Bulteel, John Crocker} \textit{[... - 1843]} et de Elizabeth Grey \index[noms]{Grey, Elizabeth} \textit{[... - 1880]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, John Crocker Bulteel \index[noms]{Bulteel, John Crocker} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1843}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 4 ans.
Sa m\`{e}re, Elizabeth Grey \index[noms]{Grey, Elizabeth} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1880}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 41 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1892}, \`{a} l'\^{a}ge de 53 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I400_I401.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Margaret Baring \index[noms]{Baring, Margaret} \textit{[1868 \footnote{.} - 1906 \footnote{.}]}.
\clearpage
